.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--a--Air-Bubble:

Воздушный пузырь (`Air Bubble <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=5>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- воздух

**Обычай**: арканный, сакральный, природный

**Использование**: |д-р| словесный

**Триггер**: Существо в пределах дистанции попадает в окружение, где оно не может дышать.

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: спровоцировавшее существо

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вокруг головы цели появляется пузырь чистого воздуха, позволяющий ей нормально дышать.
Эффект заканчивается, как только цель возвращается в условия, где она может нормально дышать.





.. include:: /helpers/actions.rst